林鄭月娥：過去一年「港獨」行徑越趨猖獗 政府會盡全力抗衡反華勢力和反政府人士

行政長官林鄭月娥指，全國人大作為國家最高的權力機關，此時主動出手，透過通過《決定》，授權人大常委會，制定建立健全香港特區維護國家安全的法律制度和執行機制，然後由特區在香港公布實施，既有必要性，也有迫切性。她和政府團隊會盡全力向公眾宣傳和解釋立法的重要性，以抗衡反華勢力和反政府人士，動員的無理攻擊和肆意詆毀，又指相信絶大多數市民眼睛雪亮，不會被這股破壞社會安寧的勢力所矇騙。

林鄭月娥在社交網站指出，近月不少人在她的社交網站鼓勵她加油，提出特區應該盡快啟動基本法23條，禁止危害國家安全行為的立法工作，指是大部分關心熱愛香港的市民，眼見過去一年暴力不斷升級，鼓吹「港獨」行徑越趨猖獗，以及外國勢力干預香港內部事務肆無忌憚，深惡痛絕下的吶喊。她又指，面對近乎被癱瘓的立法會，非建制派議員由往日的瘋狂「拉布」，演變成今天暴力「拉扯」，反問政府是否有能力在立法會，通過任何維護國家安全的法律。

王毅：香港國安法不影響高度自治
24.05.2020 15:44

國務委員兼外長王毅表示，全國人大推動香港國安法的決定，只是針對極少數嚴重危害國家的行為，不影響香港高度自治、居民權利和自由，他不影響外投資者正當權益，外界對香港未來應更充滿信心，不必過於擔心。王毅在全國人大記者會回應美國可能採取報復措施時說，香港事務純屬中國內政，不容干涉，強調維護國家安全在任何國家來說都是中央實權，中央授權香港就《基本法》23條自行立法，並不影響中央按實情況及需要，繼續建構國家安全法制及執行機制。

王毅又說，香港自去年6月修例風波以來，港獨組織和本土激進分姴勢力日益猖獗，外部勢力深度非法干預香港事務，嚴重危害國家安全，對推進一國兩制構成巨大威脅，推動香港國安法是刻不容緩、事在必行。

轉場五毛，冇人五毛，可以收皮喇

睇黎聽日又要插多一千點了

二千跌thx

銅鑼灣 德發大廈要記者 大家推上熱門

港獨咪因為你囉

啲用字正式一國一制

等睇拉外國記者
外國人做人質

啲文字同中共啲八股文一樣

真係犀利
搵拉到去反華黎講
睇黎要做國際文宣
比人知而家係反共
但中共格硬話係反華

最怕佢唔跌 香港股市咁撚假

支那比既稿照讀既者，你睇其他屍長講既咪又係全部依d八股文

賤婦！

反共不反華

2000THX

林鄭跟稿讀就一向
上次孟加拉更加咩底都露哂

講到明抗衡
反政府人士

quote埋孟德拉吖笨

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

大部分市民支持佢

啲外資咪反華勢力

所以叫佢做柒柒柒真係完全冇錯

面對近乎被癱瘓的立法會，非建制派議員由往日的瘋狂「拉布」，演變成今天暴力「拉扯」，反問政府是否有能力在立法

你講到咁多人支持，今年立法會可以踢民主派走架

外資=外國勢力
有買股嘅呢幾日有得走好快啲走

不過依條八婆就算跟稿讀都聽得出個人怨恨好撚重，同某d屍長比人用支槍指住個頭逼黎讀好唔同，依條臭西真心想香港人死乾死淨

而家咁既形勢，除左獨立仲有乜野出路

個個post幾千個讚好
做數做到咁出面

唔一定係做數既，佢有幾千個讚好又點
等於香港人會屈服？

以前個個屌佢
而家好多藍絲support

等睇聽日繼續大跌

最驚條柒婆唔出嚟助攻

明明係小數派 係度呃自己扮多數派既口吻 仲話好多人撐喎

假撚到

佢以前啲post全部幾千個嬲嬲
依家變晒like多過嬲
門面工夫做到足

全港得佢一個啱

香港獨立 正邪兩立

香港唔比SAY NO 一講NO就港獨

港咩獨 屌你老母
跟本就唔撚夾，拖足成廿幾年有咩意思
及早分手啦

印象中佢唔係第一次咁樣嚟自我安慰

大部分市民可能系1個

冇計，因為港獨係唯一出路

成立秘密警察，就係極權共產黨過去 100 年嘅唯一手段。
了解東德 Stasi 就會知未來香港變成點樣
但仔細睇其實有唔少招數依家已經用緊：

反共

之前有自由行細路仔係路中心痾屎,官媒都可以講到係細路女痾尿,再話香港人孌童+反華反共,陶傑話點解中共會將舊屎聯想到共同華

抗衡反華勢力？

其實只係反共

大部份都係針對政府咋 又屈港獨
剩係得港獨咩屌你老母

俾人抬走,摔低都可以話人暴力「拉扯」

香港獨立！

睇下聽日個市咪知囉

吹到反華

史塔西班人最後有冇後果

全世界都反華
你點撚算

用匯豐都外國勢力干預啦 幾時充公匯豐？

林鄭：我睇唔到

condom

聽日跌夠2000點先啦

幾個高層喺德國統一之後被落案起訴
並且需要服刑

波波: 屌你出少句聲 我D股票牙

但低層班爪牙就拍拍羅友，乜事都冇